十月頭到期，用3 求10Gb up 4.5G plan

想睇下有無sales 做3 續約